條帶個扣甩咗

可以點整

穿入去

買過

你舊嘢爛左呀

有畫面

用火機燒